〈狂舞派3〉票房唔夠填海華套[拆彈專家2～]

啱啱睇完〈狂舞派3〉係超好睇

Heyo 段rap + 婆婆句[ 好人一生平安]+ 廣東話字幕親切已經足夠理由入場

跳舞場面係少過1 ，唔係到劇透，睇到尾睇到眼濕濕

大家推吓真本土· 香港人電影

真心唔明點解仲有人會想入戲院睇填海華，套戲上網search 下都有。

滿座咁滯

尋日係戲院買飛排我前面D人：後生丶中年全部係買拆彈專家，嗰下真係嘆了一口氣

Push

後生都睇

狂舞派會唔會出網上版？

想問冇睇過1同2會唔會睇唔明3？

頭先去睇《狂舞派3》
留意到的確好多情侶睇《填海專家2》
仲有啲係大學生情侶添

完全唔會
獨立故事嚟

唔撚係呀嘛

連登仔一人一飛入去撐場啦

唔駛, 同埋係冇狂舞派2 你只要知道佢地係狂舞派3個前設係 女主角因為拍咗1而出咗名就得

呢套野係香港電影嘅一個突破, 如真如假, 如夢似幻, 但背後嘅真相又係好徹底, 最尾一幕可以講 震撼人心都不為過

係
我前面三對情侶都係睇填海
一對係本地學生（見到佢拎學生證出嚟）
另外兩對係中年人
而且係衣着光鮮嘅本地人
唔係盲毛或者支國人

學生都唔支持狂舞派

元氣 夠好多學生去食啦

狂舞派2點會無
修爺主演
youtube有

修爺係3都有唔少鏡頭

我未睇3, 唔好透住

有腎仔豪哥修爺

阿Dee話套戲係全民造星1個陣時拍

咁耐之前error都出咗道2年幾

推

睇完 超正